希望馬會開個新盤

烏拉圭球員訓地次數

1.4 7.5 1.8
1.6 9.5 1.7

起碼開20.5